「鬥酒量」你最癲試過飲幾多酒？

果陣萬聖節
我係英國同d 鬼妹朋友去pre drink 完再落club
我飲左一大支紅酒
然後wing 到行行下路都仆街
跌傷左，成個膝頭哥都係血
但wing 到成腳血都照去clubbing yo 女
最後yo 唔到女就一丁友，毒撚咁行返屋企
第二朝清醒左，先去去診所搵護士包扎傷口

呢次真係好癲

飲完一枝藍妹斷左片

Vodka mix whisky

飲咗啖jolly shandy之後就冇晒記憶

食左半粒酒心朱古力係街訓左晚

最癲飲左罐jolly sandy 仲一次過食兩支煙

開消毒酒精聞到陣味斷片

啱先正諗住講用酒精搓完手之後就斷片
比你搶先左

食咗碗醉雞米線跟住喺餐廳暈低咗 人地收鋪先嗌醒我

唔多 上機前好快咁飲左半碌vodka
到檢查果陣差啲漏鳩左本passport
上到機成程訓到落機 斷片咁濟
落左機仲係好撚wing知自己做緊乜 不過都返到屋企

5L啤酒 狂去廁所

見到酒字頭已經暈

認真，唔記得飲咗幾多
總之醒嗰陣有條女瞓喺隔離，自己就仲帶住個避孕套仲有 pat 精喺入面

百佳買左兩罐Beer Bear, 諗住睇波飲.
屌你老味, 飲完兩罐無耐已經斷左片.
唔係飲得多, 不過個次真係好快上腦.好撚記得

1L vodka
之後斷埋片
第二日個friend同我講我攬住個女仔喺度喊同表白

熊啤真係回憶黎

未試過去到斷片 因為飲兩啖已頭痛到仆街 再嘔到仆街

兩啖Diamond Black

大半枝whisky
1 枝紅酒
3杯白酒
1杯清酒
都冇事。然後飲多一杯啤酒就黎料

個老友結婚, 兄弟團飲到癲晒
2枝紅酒, 1/3枝乾邑, 1斤黃酒, 半斤茅台.
飲完仲有意識但行唔到, 知自己返唔到屋企叫朋友托我去附近酒店.

見到個啤酒妹就醉左

3老表玩鬥地主劈酒, 炸炸下飲左6箱, 1箱24枝姐係144枝啤酒

一口氣飲半支威士忌，3杯vodka 溝可樂， 最後飲杯啤酒的時候嘔到一地都係。